% Zwingend notwendige Pakete
% ------------------------------------------

\documentclass[12 pt,german,a4paper]{report} % Dokumentenklasse 

\usepackage[utf8]{inputenc} % Encodierung
\usepackage[T1]{fontenc} % Zeichensatz westeuropäisch
\usepackage[german]{babel} % Paketübersetzung


% Zusätzliche Pakete
% ------------------------------------------

% Schriften
\usepackage{lmodern}
\usepackage{aurical}
	\renewcommand{\familydefault}{lmss}
	\renewcommand{\sfdefault}{JanaSkrivana}
	\renewcommand{\ttdefault}{lmss}

% Grafiken
\usepackage{tcolorbox} % Farbige Boxen
\usepackage{tikz} % Tikz-Grafiken


% Makro-Einstellungen
% ------------------------------------------

% Farben
\definecolor{samcgreen}{RGB}{205, 234, 222} % RGB
\definecolor{samcgray}{gray}{.90} % LaTeX-Farbe
\definecolor{upyellow}{HTML}{FFFF99} % Hex

% Seitenränder
\usepackage{geometry} 
\geometry{ 
	left=1cm,
	right=1cm,
	top=1cm,
	bottom=1cm,
}

% Sonstiges
\parindent0pt % Absatzeinzug
\pagestyle{empty} % Seitenzahlen ausblenden


% Begin Dokument
% ------------------------------------------
\begin{document}
	
	% Begin Hintergrund
	% ------------------
	\begin{tcolorbox}[colback=samcgray, colframe=samcgray, arc=.5cm] % boxrule=0pt

		% Begin Zentrierung
		% ------------------
		\begin{center}		

\vskip3cm
			% Begin Titel
			% ------------------
			\begin{minipage}{.65\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[colback=white, colframe=white, arc=.5cm]
					\centering \Huge Fragebogen 
												
					\Large Seminar-Entscheidung
				\end{tcolorbox}			
			\end{minipage}
			% Ende Titel
			% ------------------

\vskip2.5cm

			% Begin Bild
			% ------------------
			\begin{tikzpicture}
				\clip[rounded corners=.5cm] (0,0) rectangle coordinate (rahmen) ++(12cm,10cm); 
				\node at (rahmen) {\includegraphics[scale=.5]{saalup.jpg}};
			\end{tikzpicture}
			% Ende Bild
			% ------------------

\vskip2.5cm

\tikzset{box/.style={
			draw, 
			minimum width=4mm, 
			minimum height=4mm, 	
			font=\sffamily		
					},
		}
			% Begin Anleitung 
			% ------------------
			\begin{minipage}{.9\linewidth}
				\begin{tcolorbox}[colback=white, colframe=white, arc=.5cm]	
					\large Anleitung
					\normalsize 
					\begin{itemize}
						\item Bitte markieren Sie eine Antwort mit einem dünnen blauen oder schwarzen Stift wie folgt: 
							\tikz{
								\node[box] {}; 
								\node[align=center, font=\sffamily, overlay] {\Large \color{blue} X}; 
								}
						\item Wenn Sie eine Antwort korrigieren möchten, füllen Sie bitte die falsch markierte Box aus, ungefähr so: 
							\tikz{
								\node[box, fill=blue] {}; 
								}
						\item Bitte tragen Sie Ziffern so ein: \,
							\tikz{
								\node[box] at (0,0) (1) {\color{blue} 2}; 
								\node[box] at (.75,0) (2) {\color{blue} 0};
								\node[box] at (1.5,0) (3) {\color{blue} 2};
								\node[box] at (2.25,0) (4) {\color{blue} 0};
								} 
								\, Nur ganze Zahlen, keine Nachkommastellen.
						\item Achten Sie beim Ausfüllen des Fragebogens auf Hinweise.
					\end{itemize}				
				\end{tcolorbox}			
			\end{minipage}
			% Ende Anleitung
			% ------------------
		
		% Ende Zentrierung
		% ------------------
		\end{center}
	
	% Ende Hintergrund
	% ------------------
	\end{tcolorbox}

% Ende Dokument
% ------------------------------------------
\end{document}